有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (25)

唔小心廿五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

開完24出去食個飯返嚟就唔小心1001咗

又搶me

你個飯食左幾耐

忍來托咩

見到25post以為自己去咗平行時空

你連續 3日一日痛 3次喎bb
好嚴重喎你

想再 confirm 一下係胃定係小腹
平時 period 有無邊到會特別痛/唔舒服

冇心架 我見到笑咗

洗左成世人既錢

次次都背包客窮遊
有次落機返到香港銀包冇錢
要押埋張八達通先返到屋企
講起都覺得自己慘

用左係邊

提款卡呢

但點解當初唔預留一百蚊返屋企

唔係好耐啫 人愈大 愈難再識到朋友
冇咁多時間俾你去重新認識一個人 更何況係識可以做朋友甚至兄弟嘅人
所以聚舊係必需的

去澳洲
五月又去 想駁埋個越南 唔知r唔r到人去

咁食左乜野 有無好介紹？

冇錢 拎晒去買機票同換錢

係咪好奇妙

真 岩岩都叫聚舊
但氣氛好怪 得三個人出聲

信月卡透支呢

冇留意八達通原來已經負錢

試過兩個月食咗200粒胃藥

咁你去澳洲食野同交通好貴？兩萬幾喎

可能食野唔定時 我最近10-11一餐 4-5少少野食 7-8一餐 10點食個橙
有時會好痛 但上一次都唔痛

冇搞信用卡

太唔小心

以前一班人 今日得返三個

睇黎你要去睇醫生多啲喎........
宜家會唔會好啲 ?

唉fyp得返兩個禮拜
今晚又要通宵。。。
Final year好辛苦啊
一路做一路覺得呢四年好似無學過野咁
覺得自己好廢

其實你咁寫我地都唔知你點痛法 好難估

希望下個post變返正常
(14)(12)

咩topic

讀緊design科
唔係打paper

13(12)

偏頭痛好想死

會唔會有腹瀉現象呀 ?

我個胃mama 一嚟就keep住痛好胃 之後冇事 再半年左右又嚟

睇過醫生 成日空肚飲濃茶傷胃 幾年前要戒茶戒咖啡 不過依加冇理了

所以我今次已經問咗frd借錢
希望可以順利完成個旅行

下次都是有野玩先去

我今晚都要通宵砌砌圖呀
過黎我到陪我呀

得返2個星期 未開始做

Chur
埋大 會唔會係雙年展見到你

好似無講過咁

唔洗估 我試下幾日食番正常啲時間 早午晚平均d
睇下會唔會痛 仲會就睇啦
要識自己照顧自己嘛

咁就係酒肉朋友

怕搞完會大洗 ？

洗胃都洗死

其實唔難 我個時都係最尾十日先hea做

最後果句 好正常的

輕鬆

原諒小弟好冇

咁易死就好了

係
呢樣嘢好邪惡
絕對唔會申請

唔死不好了

依班可以咁講

今日個個都唔舒服既

飲咖啡可止偏頭痛
而你亦應該留係陰暗處關燈休息一下

點都要張傍身啦
儲積分幾好 怕大駛咪自己降低信用額度

申請左三年幾 加埋都係找左皮幾野姐

死唔去就慘了

其實除咗上次撞到 已經冇聯絡兩年了
好彩撞到 緣

斬到去5k
救命用
本身唔大唔洗 又覺得用cash方便過碌卡

我一有錢就身痕
唔好呀

咁都已經fade out晒啦2年

大壓力到唔想比任何人知道
廢事又要聽佢地安慰一餐
其實安慰完都無用 咪又係繼續要做
平時嘻嘻哈哈咁 其實扮出黎好攰架

就算解決左個fyp
Grad左之後都唔知點
覺得自己好廢 好似咩都唔識咁
就算知道自己其實唔係最差嗰個
但同人講驚會失業又比人話我偽謙虛
屌但我真係好驚啊嘛

唉呀
搵人同我講早抖好嗎

所以你應該係胃酸過多果啲 ?
可以飲返少少牛奶(弱鹼)
試下有無用

唔怪得你成日痕

原來早抖

讀完書咪知自己點解會失業囉

早抖

早抖了 無左我都要訓得好呀

滾動

Goodnight

解釋未

咁講嘅話我都想成日痕

早抖bb

呻完都係碌返出去繼續做了

Nite bb

依個就...仲研究緊

加油

我想問係信用卡咁你去旅行去旅行社買？

So lonely

如果你有追就知
上次撞到同個朋友吹咗晚通宵 其實自己想搵佢好耐 只係一直覺得咁耐冇聯絡 各散東西 怕再見返咩都唔同哂 好奇怪
但係上次撞返 感覺冇變過 心底𥚃都知大家好珍惜依段友誼兄弟情 叫出生入死過 經歷過好多野

晚安🌙

諗起幅圖

快啲訓啦

問朋友借信用卡買
然後比返錢佢哋

幫我做埋ok?

真。朋友

比人屌到屎忽痕就有
要出賣肉體了

做緊咩

You are not not alone

因為佢哋都知我係咩人

啱啱幫到屋企樓下 依加要趕assignment

bromance
我相信無見2年 應該要重新認識一個人

Asignmentsssssss

食完個杯麵
夠鐘砌砌圖了

聽朝話你地知我砌左幾多塊

他放假也一個人放
他跳舞也一個人跳

正

借左幾k出去 今日搵佢無應我機

好想要5000 colours同1000 half tone colours

ching你砌圖膠水邊度買

有無佢地址

大家都係舊樣子啦 諗起以前啲野 好懷念
始終交咗心咁多年 只係當年我揀咗讀返書 自己淡出咗

好貴

呢啲唔係朋友嚟

砌完打算放係邊？

係

無

我唔用 因為想可以無聊個時重新砌

唔緊要啦 可以pick up返既話 會更加堅固

潰左
仲有好多錢未收返

咁無辦法。試下一陣四點打比佢叫佢去廁所囉

ching做我朋友ok?

以後借錢係咪可以問你
希神

年輕真好

唔做依d野 等聽日睇下點
已經拖左我2個月

借5k黎咪試下同唔同到你做朋友

問我意見is ok

你借小妹ar ching

要起佢釘ar?ching

唔使比意見
搵人得閒接下歌詞已經好開心

起來不願做奴隸的人民

遲下國歌法 ching們快D練

已報驚

已經做緊奴隸啦

無晒了 借晒了

我果d 無人識

傷心死小妹

我英文差
記唔到歌詞
廣東歌先識接

聽講小狗巴手巴嗰啲好有米

好似係堅有米

佢block鳥小妹

老母又輸錢

我係唔介意用錢幫人 唔係有米

買張船飛俾佢去澳門回本la

有人個老母需要手巴你救濟了

佢個case需要戒賭治療 唔係錢

佢依加應該就係澳門
啱先打電話返嚟搵老豆

@hand ching
修讀IT理大學生上賓館尋男伴「揼骨」遇劫, 父: 佢平時好乖

poly it wor 又話多靚女 jm9有gay佬

咁實有男架
我上莊個年 poly友莊係1王8后

輸幾多

船飛錢都輸埋？

突然咁認真mode

有女仲會gay.....
你hku又知poly 莊

咁由佢死啦

真的

男朋友支莊又係好多女
Poly不了

叫佢同我賭
咁就可以比返你了

永遠唔知文字背後既人有幾絕望
所以寧願早啲入認真mode
都唔想笑錯啲好絕望既人

可唔可以幫下我

矛可能，去得多嗰Ｄ賭場有包船飛，包餐飲

會互相去就職典禮架麻

有咩需要

Poly it就無毒撚咩

好似十皮
遲早鎖住佢唔比佢出街

岩 package咁款

ching有矛去恆大

So far無

10皮 本身都有d錢

你啱
一時鬆懈咗

ching係常客？

無 恆大自己玩自己唔比其他人一齊玩

有啲仲開埋間房比你訓

poly得罪你乜。。。。

老豆做咁多年 得個吉
遲早訓街

但嗰10皮佢點籌返嚟？

有矛牙 要高級會然先得

平有平房

賭場免費包房過夜wor ching

文字背後真係可以好絕望

應該係似ching去旅行一樣咁

我唔知
一路以嚟佢對我嘅態度就係我仲細
大人嘅事唔洗我理
我次次想同佢傾 想了解佢諗緊咩
佢都拒絕溝通

什麼叫絕望 抬起眼望望

如今我在你面前呈堂隨便收看

靈魂被抽乾

溫書溫到想死

瞬間明白晒

唔怪得佢成日唔返嚟訓
我一路以為佢係幾十個鐘不眠不休咁賭

還不夠絕望 尚可更絕望

殘留着軀幹

小妹講笑唔好嬲

No la

恆大d莊自己喂喂喂 唔係好yo其他u既莊

從此與未了願同存亡地老天荒

留給我日後用來形容前面景況

咁有冇同老豆溝通討論過？

係 唔知佢地自信邊到黎

能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

賭到一定金額先會

何來未來未開創 我對希望沒期望

恆大Ｄ手足好串，有個fd子入左去之後成個人變鳥

入恆大我覓理想

笑我矛degree嘅人返嚟

ching 識咁多

老豆成日同我呻好攰
成日叫我勸下老母
我都想幫到手 好無力

比啲frd抽開水㗎喇
例如去旅行咁啱撞正啲情侶相關活動
咖啡買一送一
然後我左右手各一杯拎住行
算啦 平時太多柒嘢

有無俾人收數？公屋出入一句唔該就入得

曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處
背後全沒有支柱

即係連你老豆都唔知佢點嚟？

當少個老母

*唔知佢嗰啲錢

其實上莊其中一部分係識人(正確啲黎講係同external keep contact) 都唔明點解佢地封閉自己

話少就少

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

我都當自己冇屋企人

無 仲住緊私樓
淨係記得細個成日有人打電話嚟搵老母

未放開提前釋放

勁

btw ching仲未答poly得罪你乜

可能借財仔？
老豆無同我講

幾時釋放自己

每日都等屋企人訓哂先返去做野

可能係埋大鏗哥

有啲好奇你老豆點解冇離婚

就快

可爾

正 矛人嘈

拎張古羅卡封印我

當老豆仲話：始終佢都係我老婆，你地媽咪
咁我仲可以點

呢度有無dse升大學嘅ching 有嘢想問

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

記得小六旅行個時同個同學係巴士上面鬥片呢首歌歌詞 成堆人望鳩住我地
(兩個都係男)

係愛 我明

但係好好睇喎

問下老豆幫佢分擔下
支撐一頭家唔易
尤其老一輩男人
都唔願流露自己脆弱嘅一面

我係明愛

我想問唔計賭錢 你媽媽本身錫唔錫你地？

歌妮～～～～～

呢個真

鏗哥唔係hku engine?

你poly？ sor law
只不過係識親poly嘅fd都唔係好人 比人賣過
加上男友支莊關係好亂
所以先有唔好印象

dse asshole u 算唔算

係 但佢自稱埋大 on9

Poly莊不嬲關係好亂

三寶都ok
但其他真on9 仲要超多暗o水freshman 啲人真無良知

算 poly 3868 2016 weighted lq 190 2017 weighted lq 191.

2018 190穩唔穩

佢成日話 等你細佬大個啲啦
老豆我自然會做我想做嘅嘢
我諗係離婚啦
細佬升中無耐
反叛期啊 個衰仔又唔聽教

小妹廚房狗ja

lower quatile 其實ok

廚房

聽講男友個支出名臭朵 屌
成日好唔放心

做廚ar ching

訓了 頂不順

我覺得睇lq已經唔穩
不過依加dse考生一年少過一年 入u個分一年低過一年
都有機會嘅

勁 過兩招比me

錫啊 好錫好錫

Gdnt

估唔到。。。竟然係咁

男仔係遲熟啲嘅
佢點反叛法？
反而就咁聽老豆係最辛苦嗰個

以前比人帽過
而家成日都覺得現仼會再帽我
點算好

同佢傾過未

median 2016 195 2017 198

將佢變ex 咁咪帽唔到

寫封信比佢講你想講既野？

median 198 lq 190 就唔太穩啵...

預高啲好啲 以防萬一 一陣今年多人揀依科咪收皮

矛做了，俾恆大fd子撚條氣頂住

why

傾過
佢叫我信佢

200?

Range太大 睇lq唔穩陣

sd太細

唉

依加已經話唔想讀書
又唔願返學 唔知去邊
淨係識得打機 老母又縱壞哂佢
人地講佢兩句唔啱聽就發脾氣鬧人
其實最驚係佢學壞 群埋啲唔知咩人

問題就嚟
點解一個私樓唔憂錢
有兒有女 叫做小康嘅家庭
好錫仔女嘅阿媽係會去賭錢

預median就ok穩入

最少都預195就穩啦

要佢會認真諗自己想點先得 唔係既點鬧佢都無用

做廚好搵喎

一世架啦

how can you rescue me

唔洗驚 要壞嘅阻佢唔到
仆完街識諗咪得

最後句野 一年聽過唔少次

no one can

試過喇
佢直接ignore我 睇完就算

條氣唔順就氣唔順，當小妹狗咁撚

坐十碌...

唔鬧 就算點同佢講/解/勸/教都冇用 識諗係靠自己

夠mk就有自信

跳過隔離做囉

駁唔到

今年2018少人了

真 有得做mk真係要做mk

管唔到
越管會越反叛
靠佢自己幾時識生性

你唔係話瞓咩

太on9接受唔到 不了

睇住個細路入去坐5碌 出返嚟20歲都嚟 大好青年但可以估咩？

以我所知佢一開始會賭
係以前做保險個時
個客帶佢去 咁就上咗癮
好似係我一兩歲嘅時候

up what ar ching

廚

True

頭赤赤

ff too much

你唔洗做mk都有自信姐

佢同老母一樣又係拒絕溝通
可能仲細掛 好任性

好可惜 最青春嗰5年係入面過

入面可以讀書

我真係唔知個兄弟出返黎可以做乜
靠父幹了應該要

無自信會失禮佢

你比冰個撚牙

無乜認受性

由細縱大 縱佢嘅都有責任
拒絕溝通有好多原因 我自己係因為已經唔想同人解釋太多

我可以想像到
好似我哋食煙咁
一有癮就戒唔甩
或者真係要等自己有經濟能力
同佢可以平起平坐嘅時候
先可以傾到個問題

希望今晚訓得好 尋晚完全訓唔到
覆whatsapp到中午 就已經打好唔敢㩒send

咪恆大fd 子lor,小妺要入poly 撚返佢

讀書唔係講認受性 而係你真係學識啲咩

以我所知佢有讀 不過讀唔好

你炸

on9 佢會照撚你 恆大人真係唔知哪來的自信

十碌衰dd?

。。。。咁ching 讀hku jm9 ar OU都 得la gum

十卜牙 睇住小妹

我哋=我+元兇巴

好撚想走

岩 ideal諗的確係咁
但現實係咪都係咁

其實profolio夠好 做下internal part time出黎搵工恆大都無問題 唔好aim too high就得 之後再搏

但係chings 們講190有少少危

可以架 但係HKU識人 所以先HKU

總有原因令你去做某樣野
成為習慣想搣乜去 都總有藉口唔去做

早啲訓算啦

真係咁 識做人好過有砂紙

唔只dd 想運去巴西
好彩未出到去 如果唔係把都有得打
仲要係我地其中一個兄弟睇住佢衰

緊火 快

講下

有籍口令我食少咗
但未有籍口令我戒咗佢

戒無乜題 但 為乜先

真好彩

識人好過識做人添啦咁

就係冇原因戒 但有原因繼續

識人你無得控制 但識做人有

俾我揀我寧願出咗去

sad but true

Yes

As always

啪架喎

佢就係想嘭

唔想睇住朋友啪 但我想啪

真知我心

我已經唔奢求佢戒到
賭少啲賭細啲已經好有進步

點解咁想死

去溫 go

唔制 唔想人地睇住我死

點解唔想死

知你心啦
唔明點解你會要人地睇你死姐

如果咁錫你地都唔可以為你地戒 可以點？
反佢枱俾佢試下乜都冇哂囉 如果真係重視你地會返嚟 反效果係賭得仲癲

點解啲人壓力大就會食多咗煙？

ok......小妹say 個8

佢唔係要人睇住佢死喎
我地唔在意其他人點睇 自己死到就可以了

我葵興四圍都係牆
掛多 10幅都得

冇意義

收留我個啲ok

去到巴西 冇人睇到

hi

寄託掛 冇解

冇錯 都啪啦 冇乜好理

我個人覺得唔關事
其實只不過係你去左個空曠d既地方
本身係空曠既地方令你放鬆左 唔係尼古丁

Hi

因為想日日食好西

其實我有咩可以做

食唔到了

講真 唔會無人知

真係唔識答呢個問題
你比我幾支煙嘅時間思考下
反正臨瞓前都要食

冇錢食 自己食好西冇味

迫佢去戒賭輔導

食薯片就夠

講真 唔會有人想知

唔在意

點解

拖延症 食煙可以拖十分鐘

唔係親眼果隻

同朋友食

佢唔比我食

有錢先會有好西食

真係 ok

你知道我啲牆位好多吉架

正 如果食極唔肥

因為成日聽人講吸煙危害健康 諗起就驚 要食支煙定驚

諗下好了

想知你地經歷左乜

講真 知又點 我啪得開心咪得

頭先到宜家
我諗都砌左有 30塊咁多

砌到 2047

如果我買左5000同1000half tone 收留我原本個1000
啱啱睇左HKD價$1000 好吸引好想要

識玩!

食完個煩惱依舊係到
唔明點解一心煩就要食煙

唔想講 唔想你地評論佢

強

冇 乜都冇 好空洞 冇意義 咁同活死人有咩分別？
點解唔直接啲

同對方曖昧咗一排 最後都冇一齊 但我仲鍾意佢 忍唔到佢突然變到好冷淡 好似要喺我世界消失咁 結果打咁篇千字文講再見 snapchat send比佢 希望佢睇咗我會知 但佢好似del咗好耐

食完煙個口臭到唔想痴咁埋同你講野。有時仲要混埋條腸既臭味

食炸雞好過

生存落去煩惱依舊係到
唔明點解生存落去

有需要就出聲
可以係個透明膠面簽個名證明係你既大作

咁其實唔洗用啪
假裝你只係想死既話

所以未死得住。仲想食好西

你個名

放心 冇人同我講野

叫你靜靜2號得唔得

有冇其他方法比到佢

炸雞都好好食

即係佢唔想同你再有聯絡囉傻豬
發生咩事佢突然間咁呀
定有新女

估緊

你啱 jumpppppp

你唔會想知道

唔想自己嚟

估咩

唔評論 講嚟聽下

Ok. 死前可唔可以搞冧班高官先

我覺得好有機會有第二個對象

想

抖多5分鐘繼續砌

不了

唔可以 關我咩事

有 其實大家知唔會一齊之後我仲有wtsapp佢 希望唔做情侶都做到朋友 但佢好冷淡 傾唔到落去

一支煙的時間

咁咪wts比佢囉

我覺得你可以去銀行扮借錢。佢地會同你講好多野

虛無主義

我成日都係到諗
雖然我唔會自殺

但如果我要自殺的話
我一定要死係政總
以表示我對國家既愛
好似係

咁我不如搵siri?

事實

因為佢只係想同你做情侶
唔想花咁多時間做咁多朋友

你都死啦 試下幫下未敢死既人

炸雞真係唔怕食
不過唔好食carbs就ok了

點解咁講

錯 虛無主義係用虛無去解答人生意義呢個問題既先叫虛無主義 本身唔問呢個問題既人唔叫虛無主義

9up

傻豬
我話唔想啱啱識就一齊 佢覺得一開始唔一齊就唔會一齊到
唔拍拖唔可以做朋友咩

時候到了 就唔會唔敢

柒到嚇親你

關我咩事 未死個時就話幫啫 死左之後關我咩事

有時siri會叫我做返正經野

除非佢本身有咁既意願
否則彩你都傻

玄圓完

你地果陣識左幾耐先 ?
其實我都 buy 你架
有時未了解就一齊
就係錯誤既開端

諗起星期日班友唔識叫siri倒數 我表演完之後佢地狂試

但我又唔係唔鍾意佢 咁急做咩

想食完炸雞再加個甜品 諗起都正

咁你仲唔做？

有啲人喜歡錯 同一錯再錯

siri會串你
叫你照下鏡

咁你死前係處於未死階段⋯咁咪可以幫囉

見過我嘅都會咁講

唔耐呀 可能佢朋友多唔值錢

死前忙住死唔得閒 不了

係咪kai

好想買5000 colours 同1000 halftone

人可唔可以唔經過思考問題而得出給論呢
而唔去思考既又可唔可以算係一個人呢

小爾有人叫你呀

可能佢唔想諗你邊句真邊句假
可能佢無耐性等

但無論邊樣都好
都證明左其實佢同你想要同性格都唔係咁夾

又釣癮

思考只係化學活動 用化學活動定義人並唔全面

所以唔好去聽歌

無。多數傾傾下唔彩我。或者其他人嗌佢都比反應

買啦

買。你永遠唔知自己幾時死。唔係後悔就大鑊

即係點 咩叫邊句真邊句假

Iphone rich

咁又唔會後悔 自己娛樂野睇得唔重

所以我唔算 咁我係咩

唔經歷過啲柒野
又邊有咁多大智慧黎撚化你地

肉

供都供到啦

其實你岩 唔只人識思考
不過作為一個人係咪應該要去思考

應該買保險

人無娛樂會好悶

係 識諗既人多數都係經歷過

唔重要
問題係佢唔願意花更多時間去了解你
咁樣佢會有幾愛你 ?

應該係

不過常識都唔係人人識

無所謂

早兩日先交左成年保費。食左我隻車咁制

人無夢想
同條咸魚有乜分別

唔介意比人撚 as long as學到野

我唔知道 或者大家未去到愛

買保險不了 公司幫我買is ok

敢問兄台平時有咩細藝

抄低未

諗野同幫人

但夢想實現唔到

愛係一樣幾咁難定義既野

亦都係因為經歷過
所以先苦口婆心唔想佢地再經歷
唔忍心見到佢地同自己一樣

驚訓訓下死左嘛

記低左了

希望佢地得

死左驚條鐵

咁點解你死前都唔幫下我

因為死之前個下唔得閒

我讀金融出身
都有 pt 保險

等哥哥幫你 review 下張單

都要留返筆比屋企人

死前兩日囉

死左擔心條鐵 同埋平時我比佢地既野佢地都唔想要

咁都要知是咩事

所以佢選擇左離開
亦係因為佢無想像中咁愛你, 所以離開

乖

比人拉左坐監我死咩撚野 不了

計過 其實算合理 因為好多野都包 但一次過比真係好肉痛

咁係你一次過交一年啫

既然你都死左
你會唔會得知到筆錢係咪真係拎得到 又或者幫得到 ？

你後生唔洗點樣買
有家室有樓要供, 人真係年紀大
先會有需要

咁你死前買保險寫我個名 我自己供

你夢想係咩呀?

我比條lan線你

有無plan過幾時會死

保險佬都有屋企人 呃保險不了

不了 IT狗自己有

因為咁會平啲

自己追舊PO

越老越貴

舊到咩地步

有冇計過投資回報高啲定佢平啲高啲

所以我成日都建議啲想自殺啲巴打真係買張單先
先 1000蚊一年
死得有價值啲

個位數個啲

想做有錢人

嫁個有錢人

唔算呃 有供有求者

保險係咪賭博既一種

費用是一次性交一年

保險都唔預你必死

聽日望望

都死啦 咩叫價值

唔係 係所有人共同分擔風險

平啲高啲 好似係

真

咁ok

多數想自殺既人同屋企人關係有啲距離

唔得架
無 insurable interest
除非你同佢夫妻
又或者你係佢債主

如果最後咩事都無呢

邊有咁多有錢人呀

的確係
不過30歲前啲人都覺得自己唔會老唔會病
包括我

佢地好多都係...

我有至抵精明眼架👀

話說尋晚完咗少少感情台10點佢話攰要訓就要返歸
之前每次出去如果夜晚一齊走都會送佢去樓下 今次竟然堅持話唔洗想聽歌靜下 明顯開完台又諗情傷野
原先我聽話落車轉線佢出閘
我掙扎左1分鐘之後跑出閘跟佢尾行咗幾個街口先夠膽拍佢膊頭差d嚇到佢 因為完全唔知自己想講咩
然後我話有d想同佢講
我選擇咗講對唔住

👩🏻你都無野對唔住我
👱🏻‍♂️er...聽完你既經歷 我覺得後悔自己做得差 對唔住
👩🏻邊度有 返去啦 唔好跟啦 想聽下

於是 我又跟
問題係我見圍住屋企幾個街口行完都未上樓 唔係好放心 佢越行越遠
又俾佢發現
我講你當透明啦
佢話邊得呀 我唔睬你嫁 你搵我傾訴都唔理你嫁
由太子行到南昌公園先返去
我係後面whatsapp佢睇咗唔覆我
最後上樓先WhatsApp 互相say sorry
我先解釋返點解無端端講對唔住 雖然好odd同傻

忍唔住爆咗話達朝語
其實後悔既可能係兩年前無直接追佢
但我當時只當佢係個幾好既小妹妹😭

打算出黎做野就供份醫保了

風險唔係咁思考架

類似
你會唔會話都無人hack入黎 IT狗無撚用炒撚晒佢地啦
其實正正係IT狗做得好 先hack唔撚到入黎
雖然腦細個腦好撚細真係會炒撚晒

點解你咁清楚咁

咁就幣 呢方面既著數我拎唔到

1000蚊換成百萬俾屋企

反正都生無可戀

屋企 得啖笑

我用公司個份保險算

agger

青澀得黎又好cringe

有好多女性廿幾歲就開始有女人病
老一輩講得好岩。女人唔係生仔就生野

連登個個月入最少六萬
除左我

我知你講果套 反而諗緊點apply落保險

好青春好似

因為我老了
老人家既智慧

有咩解釋有咩解釋

數

唔得. 研究失敗左

靜靜頭先我同左你個分身傾左陣心事

咁又唔問

你下份都應該三萬啦

傾傾吓以為你識我 好驚

可能真係識 小狗好多人都識

忘記了

鐘意咗個有女朋友嘅男仔

唔出奇

唔好破壞人

萬五都唔知有無

係舊登同連登既心事台蒲左幾年
同過百人傾過感情問題

其實大同小異

無諗過 靜靜同佢做朋友已經好開心

靜靜2號嘛睇到啦

及早收皮

離開佢啦
乖

覺得問左都唔會識

好好架啦

唔會啦
識有咁易

on9

遠房親戚？

靜靜又識得佢架原來

分身黎 已report

你唔鍾意我點解要對我咁好

唔配成為連登會員

唔好呷醋啦

應該係

有兩個啵 講緊邊個=

有時候會覺得係自己問題先冇一齊到 佢真係好好 一開始只要唔過份而可以令到佢開心嘅事我都盡量做

Ban佢acc7日

學野唔應該咁諗

同我做朋友好開心 ？

鐘意你會對你好
對你好未必係鐘意你

Bam

唔係你 係2號

好彩我00後 合資格

你當佢有風度又好咩都好啦
但你要知道自己應該要做啲咩
有啲咩係唔應該做

我以前犯咗幾次既錯 睇透d唯有講 雖然需要時間

唔好

呢期至紅係你啦

啱啱新年先見完

係我

點解你要主動搵我
點解你要揸車送我翻屋企

錯左channel

好耐無見

當你朋友者 你又諗多左

送返屋企好平常 對好男仔黎講

其實本來我想潛, 要砌砌圖
但聽到你呢到又好想問落去

到底係你心中
有咩野係唔過份既事
每人個 range 可以好大

好辛苦 成日諗住佢

真係駁唔到

見到兩個靜靜講野有啲眼花

我是靜靜好無

等我陪佢傾多陣先

無曖昧行為對話都唔算比signal你掛

Holly ____

我要改名叫我想靜靜

真 尤其有車

唔好走啦你
即係食飯嗰啲朋友都會做嘅事 最多請佢食朱古力

好撚辛苦 skip算

果個百花果園比個溝女博士flirt到咁都唔算signal啦 唔係咩

Skip我

改 我係靜靜

有 但佢有上連登 講得太多怕佢會知道係我

靜靜我想

其實係我.

我等小狗處理

我要砌砌圖呀
砌得30塊

咁好少事姐
你請我食野, 我都實開心架

你同佢有咩經歷令你覺得佢咁好呀

想學野

咁多靜靜

我記得有一招
問佢生日
之後話點解自己成日會衰係呢個日子既人手上

扮咩

唔講得架 講咗就知係我
小狗唔好離開我

無人性

其實彈結他果下真係溝死女
但都唔代表signal黎
不過算啦 又個個人定義都唔同既

認得你了

你同佢建立左信任

依招其實係咪唔係咁好

又4粒字又紅字又靜靜

影分身術

依招你都唔知係咪老作

咁姐係你比人撚了

邊有人識係呀呢到
靜靜都幾個啦

講少少啦
唔係好難分析

聽日落潮特睇下有冇1000 halftone買 順便去轉中村滕吉

你唔好再關心我食啲咩對身體有無益
唔好再因爲凍而掂我塊臉
唔好再話掛住我

諗一諗 成日

其實一般
因為會聯想到上任

佢有講過架

佢過想214收朱古力 我買咗比佢 同埋佢話想見我都會抽時間出嚟

認同

我掛住你

是但講兩句係人都識啦 唔好咁認真

你捨得咩

咁佢講野過左火位喎bb

我都唔會亂咁話掛住人啦
雖然我係唔係都叫bb

本身你就鍾意佢
依d句子好普通

但買完俾佢之後又無左下交 ?

就係因為你話覺得需要多啲時間

呢招麻麻地都話
我學咁耐都係為左呢一刻

不過有啲人一講你就中哂招

仲有木新招

問題個男仔本身有女友

我話一齊都可以 但佢嫌我未夠鍾意 好難提摸呀佢

對唔住囉

依一刻 係代表
彈比女聽
定
彈比佢聽

幾識玩 可以搬下龍門
條女聽果下唔會咁諗

我就係

無d咁既事

認真返先

你要快啲離開佢, 慢慢淡出啦
因為你好清楚你同佢無結果
亦唔應該有結果

大個啦

的確好易令人誤會

條仔特登的

好奇怪
可唔可以再問你地分別幾大 ?

好多野啲感覺都錯錯地

屌小狗我明你講個反光係咩意思喇
屌做咩要比我知
好想要埋個1000 changing colours

無。佢消失左 我都好掛住佢

chur完
我諗返起開頭食其實為應酬
自己唔會主動去食
但幾年前有次情傷之後
煙酒解愁咗段時間
自此之後一有煩惱或者頹嘅時候
就會好自然咁點著支煙
好似冇咗煙就靜唔到諗嘢咁

d人真係好撚識玩

醒呀 !!!!!

爆肺未 半個幾鐘

正一仆街仔黎

我唔知喎 我又唔係當事人

好癲 聽咁少嘢都feel得咁準 27 20

未爆
身心舒暢

好想同佢一齊但始終得唔到佢既愛 明明大家都在意大家既存在
以為自己過左段時間會放低左佢 但見到佢辛苦唔開心都想過去安慰佢保護佢
不過之後既日子 我地就再冇共同unit 而佢今年grad左 我地亦唔會再有機會見到大家
好想係到擺低呢個人

買哂佢啦

其實唔難 係你呢一刻以為自己特別

叫你買左成晚你都未肯買

我知道㗎啦 我地PT識嘅 我諗我會辭職

我都掛住佢

聽日落潮特間puzzle一轉先

我啲買鏡錢無喇

識彈結他+把聲好聽 有內涵 靚仔
中一樣都溝死女

唔好話佢啦 係我天真啫

之前砌完個海賊王

整多飛啦

又歧視鋼琴仔

我想學新招

好想block左佢個facebook阿 唔想再睇到佢咁夜唔肯訓教阿

要登尋人啟事

手巴教我chem好無

真
個個都會覺自己係特別既

仲維護住

block啦 佢夜訓唔係為你 亦都唔會諗你擔心佢身體

快啲咁做 秒秒鐘check住好辛苦

食緊m記
食完會整多飛

怕咩。你份人多數都係諗野同幫人

佢話因為我

I want to buy this but I have no money

結他去到邊撚到邊
雖然電子琴都得

咁都信

sor 可能當局者迷

其實啱

學黎做咩 有咩用

唔捨得 最後一個睇到佢既app

Block完解番好柒咁

點解有兩個靜靜
有啲亂

flirt你

收皮啦 你話可以聽佢講野個時佢話攰想訓 on lun 7 99

No 靚仔係膽 搭其他覺溝死
如果樣衰就無得溝死

到底你食乜

真係架

毒

屌 快啦

好想同八婆同屋主講”收皮啦死八婆”
好後悔當初點解咁好脾氣冇鬧返佢轉頭

咁不如你直頭乜鳩教unblock晒佢啦
唔嗲唔吊咁

我封存但會睇佢有冇藍tick返我

我部數碼鋼琴同我差唔多高 好柒

但佢訓唔著依家

感覺得出你對於戀愛感情方面經驗應該都少
比較青澀, 比較怕生

而佢相對地就急進
亦好希望可以速戰速決, 好似好講效率
佢拍拖經驗應該多過你好多
認唔認真就唔敢講, 但佢識玩
亦都好可以控制到自己既情感
收放自如
又或者佢無乜放過出去

你既存在已經係啦

chur完>m記宵夜ing>一陣再chur埋後一支

Block左就以後都無

聽佢9up?

即刻

Facebook

Wtsapp已block

woooo新野
學到

未得閒鬧埋你咋

普通樣 加左面其中一樣都夠做

買。下午兩點好去買

你到底信佢咩春 佢連挨多半粒鐘眼訓同你講野都唔撚肯

你係靜A？

但佢真係訓唔著 已經第三四日啦

算啦 都過咗去

根本無 佢玩撚緊感情咋

煙呀

又好似係

你唔認得

呢期食緊藍莓

呢個唔係WhatsApp 咩

唔好諗住可以乘機叫靜B

好易呃

仆你個街 你個仆街

其實你係應該要 block 佢
起碼係佢仲會影響到你既時候要 block

如果去到有一日
你已經唔會再care 佢唔會因此唔開心
咁樣加返都無所謂

係呀 我想講我都係做差唔多嘅嘢

好

好咩撚野似 根本係 我聽到佢咁個下火都黎

隔住個芒都覺得口臭

有時會食到頭痛

唔好信

掛住你就唔會咁對你

你夠訓唔著一個星期

乖啦bb

認同

靜靜肯醒未

你答到兩條問題我就知係邊個
1. 落club係溝女定聽歌？
2. 第一個13完又13嘅post係邊個開？

我 好 唔 捨 得

我驚會後悔

好似醒啲唔醒啲。睇黎佢自己一個人果時諗埋啲唔等洗既野

我見到靜靜依家咁樣都燥燥地
講就兇狠做就碌撚咁

比我瞓多一陣

都冇女㗎啦
是旦啦

落club係溝女
13完13係靜靜開既

乖
忘記左佢

咁我就可以去砌砌圖

一定會唔捨得

但係你唔block更on9

無女都要裝備自己迎接有女既來臨

未習慣到啲焦油尼古丁啫
chur耐咗要食濃煙先頭痛到

又話訓

我唔係嬲靜靜 係嬲條仆街 佢係真仆街黎 完全無考慮過靜靜 係 完 全 無
仲差過我地呢啲網友

唔會忘記架喇 始終佢出現過 只可以慢慢放低
聽日繼續

你係靜靜A 唔係靜靜B

走得快

講多句先block得唔得

你真係唔爭氣
早幾日又講到幾威

明顯唔分手先會後悔啦傻豬

吸左毒咁

講乜9

唔得 佢唔值得咁好既你

一定係

出返去

2個靜靜圍住係到轉
我想砌砌圖呀

陣味問題

啱得一半咋
落club係聽歌㗎咋

戇鳩完先好入嚟

比佢撻左一撻

都話眼花

砌圖用一隻手啫

你砌啦 聽日番黎我同你講我block左佢

靜靜1.5黎

唔通呃你咩

我不知幾錫靜靜
2個都錫

望住燥咗好耐 太戇鳩

條仆街固之然仆街
但靜靜真係好唔決絕 雖然係好正常既一回事

金魚哥哥

食杯麵

但你宜家諗通左少少
每日通少少就得架啦

或者搵個煙剷女朋友囉
有嘅話

羨慕

買 快

個人認為藍莓5好食過藍莓8
唔知你食邊隻

喂 兩個鬥口臭呀？

真
雖然唔知我地有無比左d乜野壓力佢
但其實佢自己心知都要分手

不了 如果女朋友唔鍾意 我會戒

不了 怕肥

呢幅唔得
根本純白啲 fd 黎

同意

笑 明明已經食薯片

係咪架

講緊我句野定咩

無食呀今日

年輕既錯
我年輕果陣都係咁

藍莓1搣綿頭 不過啲焦油會出得好撚勁

錫埋你

咁我會戒
不過飲酒真係會照食

靜靜條仔同佢啲反應

我接受㗎
不過一齊戒煙都係幾浪漫嘅事
有女嘅話

先過左4個鐘

不了 金魚叔叔

明白嘅
元兇巴做咩都支持

應該

一直都唔想相信呢個人咁就消失

回憶太好我可以點

一定要 !!!
好無?

不過我冇

block佢

岩既 唔決絕 因為愛得好深
不過我會直接認

有無問做朋友果時對方接唔接受

嘩做乜變左叔叔架

咁真。靜靜在何方

咁都好 做你男朋友真係易

低級借刀

尋日囉

合左體

未咁樣之前

可能少睇c9劇 接受唔到

掛住 ？

哈哈 大家都冇

事實
你自己其實都知道
唔敢去相信唔願去面對
期望著最後一刻會有轉機

但其實呢個世界無奇蹟

十卜既

喺唔食煙嘅朋友面前唔會食

因為我2010年出世 你係要嗌做叔叔

有咩好回憶
果日果通電話你又失左憶呀

真係唔洗飽飯果隻黎

現實好殘酷 好想堅強面對

me 2015年出世 今年三碎

掛住佢啲笑料
帶比大家歡樂

我第一日入黎個po之前都好好 認真

靜靜 你這剎那在何方

睇知唔知我有食

依個先係真嘅佢 唔好選擇性失明
利申 以前到依加都選擇性失明

我有說話未曾講

你咪又係咁

睇到垃圾桶就忍唔住要食啦 點唔食

睇唔明問緊乜

做咩應佢

俾啲信心自己
我以前都咁樣行過黎

所以先講得出咁多野

1990

Shit 天才兒童

果陣佢就無落 club 咩 ?
無嗌交 ?

睇來唔係好憎煙鏟 係好憎我地。。。

冇辦法啦 諗個個都識
趁我仲有氣有力屌醒你

博愛

我好尊重朋友
完咗個局先會係咁chur返夠

仲大愛過我

出返黎啦靜靜

有落 個時我未叫佢唔好落

唔係 開個話題講下者

唔知幾時有

其實你地都還好 我直頭失明

我會自己行埋一二邊食

但係我打左野未同佢講. 今次唔講我一世都無得講

唉
成日都揾佢
但傾得一兩日佢就會已讀我
仲覆得越嚟越hea
係咪可以放手

盲目

唔傾個問題就等於唔存在 ?
唔問你就接受到佢落 club ?

訓撚醒左未呀 ?

大意係咩

真係臭

講乜

咁姐其實一直都係咁 佢有尊重過你咩

成班人等自己一個食會唔好意思

咁你又想講啲咩

講咩先

岩 直頭on9

你自己都知

中間做過啲好差嘅事 覺得好對唔住佢

sorry囉

如果要佢地等我唔會食 多數係坐底食飯嗰時自己行開食

例如呢 ?

我又唔覺得你會做啲咩過份既事喎

有次我去日本 我朋友見到藥妝店就放底我 佢就係附近食夠先搵返我

我知

頂到去生日後就唔食了

一直想同佢講但無同佢講既野
唔係屌佢

唔好食咁多囉

傻嘅 完全失明點都好過選擇性失明

屌完一撚宜家又知

完全失明 過後開返眼就發覺自己真是好撚on9

洗唔洗同你執一執啲文法 ?

都唔知仲約唔約佢好。。。

太難搵食煙嘅位喇
喺路邊垃圾桶食又會比啤
一定要搵後巷或是冇人嘅位

收到 依個月真係太多

講黎做咩 佢唔會為你改架

你砌圖啦

原來有咁嘅回憶
煙剷都分好人同壞人㗎

你自己覺得呢 ?

試下代入對方
有咩情況之下你會傾2日就已讀
仲會覆hea

覺得send完之後 vicious circle

唔識講

點解生日前唔戒得？

砌完你先啦
你緊要啲

佢冇做錯 但我成日發脾氣話佢 其實我唔係咁

戒煙一定贏呀

比以前食少咗㗎喇
因為冇錢

算啦 佢想嘅就會搵你

你當時既態度係點樣先 ?
你平時都會好大脾氣 ?

食煙唔代表壞 但臭者

又就1001
黐線

加油
比個榜樣我哋學習

我驚我之後會後悔我無同佢講到

因為靜靜s

佢今日應該幾好砌

邊度著就邊度熄
飲酒唔理

你隨時可以講 衰啲講句佢死左你都可以燒比佢

我淨係想知我應唔應該同佢講埋我想講既野先 定算

俾個草稿黎睇下
認真

過埋今日就完

唔係應唔應該 係無必要

一日六十蚊都咪話唔貴

大概關於咩

係喇係喇 你講呢句同佢講唔落club無分別

其實講嚟為乜？
如果你堅持你講完自己好過啲嘅咪講
但之後佢講咩都好唔該唔好心軟
亦都咪撚期待佢會覆你咩 實傷心
記得依加你要諗嘅只有自己 唔係佢

你早排唔係cut佢線叫佢有埋遺憾終老咩

頂 本身覺得真係玩完 心情好沉重 比你破壞左

冇 其實都係話吓佢咁 語氣差啲

你確定你唔講比講更加後悔？

又有道理

佢無試過主動揾我

係呢度識咗個巴打
一直以來以為佢好好 好錫我 真心鍾意我
但原來唔係 好灰

我block左咪完

好有味 句野

岩岩分手一定會有呢啲諗法
覺得宜加唔講 一世冇機會講
但第日過左會覺得 講黎都徙氣
因為本身都係認清佢係點先分手
會慢慢微不足道嫁啦

咩野唔應該講

今日好成功食得半包煙

有頭威無尾陣

我講左起碼講左

認真架我
再衰啲個句 你寫遺書然後跳樓都得
我真係會咁做

飲酒嗰晚真係會食double煙

冇草稿都俾個大鋼

呢到係呢個PO定連登

其實你想講咪講
驚你講講下又心動想返去姐

從諗乜

如果當我係佢
你會點樣鬧我呀

真心依d要屌

我係阿 個時覺得自己贏左

Who

呢到

依加唔止 唉墮落

我唔係靜靜好無

Good job

笑左

你寫遺書跳樓 ？

射錯波

越嚟越貴
痴撚線

都唔知你想講乜